#A veces algunas fotos...

En este caso me hace pensar en que se puede dejar de estar como pegado a la vororágine diaria que tanto odio, donde la gente vive acelerada y no se detiene a pensar, no me detengo a pensar, vivo acelerado...
Entonces veo esta foto y digo, que bello momento puedo pasar y disfrutar en ciertas ocasiones, no todo es pantallas y más pantallas.Hay una frase hecha que circula por estos tiempos y sobre todo para los que vivimos la adolescencia pre internet: 
```
Antes usábamos internet para escapar de la realidad. Ahora usamos la realidad para escapar de internet.
```
=>../../imagenes/mate_y_naturaleza-san-pedro.jpg

* *** RUTAS ESPACIALES ***
=>/gemlog/info.gmi volver al listado de escritos
=>../../ volver al inicio
